# Pomme - Semaine 95 - riffs simples et efficaces
Tangled Up in Plaid - Queens of the Stone Age
Demagogue - Urban Dance Squad
6:00 - grandson
Lonely Boy - The Black Keys
Banquet - Bloc Party
Eden - Sevdaliza
Walk Away - Franz Ferdinand
NC Travel 1 - Sony
I’m That Guy - Agar Agar
Soleil Noir - DOPPELHANDEL
Fire - Jungle
Coup d’éclat - The Pirouettes
Gimmick - ‐M‐
Down the Road - C2C
Caress - French 79
